點解釋輕微肚屙個陣，塊臉一粒暗瘡都無

排毒？